大家幾多歲先唔使屋企人幫自己沖涼？

利申：唔記得咗，好似小學二年級

30歲

唔知 仲幫緊

啱啱出世

12

諗緊25定30好